其實而家重多唔多大陸自由行黎香港?

出街感覺又好似比以前小左好多。但係統計旅客數據又年年增加，其實多左定小左?

唔該你出吓旺角

旺角幾時都人多，但內地人感覺都係覺得少左，唔知自己習慣左定咩。

試下星期六,日 搭東鐵就知咩事

閒日已經多人